發夢之前用人體彩繪化妝有冇得諗?

就算除裝畀人影到都認唔出,仲可以化特定圖案
化vendetta又得,化joker又得
化隻獅鳥上面都得

可唔可以避到蒙面法？

直頭要學粤劇咁带埋頭套添！

就咁夠晒型